［紅磚大學］2017-2018 理大護理迎新區

入咗poly nursing / mental / non jupas 入咗general nursing 嘅咁多位大家好
歡迎大家入咗Poly Nursing
有d 咩關於nursing/ocamp/oday/hall/ulife 可以隨便係度問

重點
今年nursing 報細O 嘅日子係12/8

自己推

利申：打手

深夜一推

Nursing ocamp chur唔chur? 主要玩d咩類型嘅game?

護士姐姐

依到真係冇人讀poly nursing咁😂

無淫game

Ocamp 都冇話主要玩咩game
都係一班人識下玩下
如果一定要up d game 咪 city hunt poly hunt
Poly hunt 會帶fm 行下poly 再去下nursing 嘅房

通常得個睇字

連登仔唔讀nursing

又唔係好chur 3,4 點先有得瞓就一定
但係去個ocamp 識班人,之後R source 做paper 同考試都抵屌

我都想有淫game
但係冇

想問下住hall方面嘅嘢
Eg 幾時有得reg,價錢,洗唔洗interview

3，4點訓 跟住8點起身？😵😵

住hall 幾時有得reg 好似會跟email send 個日子比你 好似9-15/8 戴定頭盔 唔一定啱

價錢就大概6000 一個sem
冇interview 主要係你上網填application form 個陣吹大d 自己來回車程 同屋企人數 等system 排你個priority高d

如果想摺就新hall 玩就舊hall

Nursing 多人住利申 物華

係呀 個個ocamp 都咁上下
比4,5百 去瞓覺 不如去住酒店

報唔到細O點睇😭
又唔識人

點解會報唔到嘅？。reg day 果日冇報咩？

去咗佢話full晒🤦🏿‍♀️

你係巴打定絲打手？ 果日係幾點去到reg?

有個絲打經手 一點到去到

我意思係你係巴定絲？ 巴打就正常嘅

絲打🤦🏿‍♀️

巴打先唔正常喎

同我一齊到嘅巴打都唔收ocamp😂